2021 PGDE討論區 (2)

2021 PGDE討論區 (2)

個fb 比大家pm問
可以拎interview questions/whatsapp

點解無啦啦開2

如果cu嗰度遲咗upload 資料點算好

Sd email補交
pgde@cuhk.edu.hk
寫明自己application number

因為有條友想賣interview試題

interview試題年年一樣咩？

請問報ft洗唔洗要推薦信？

pt 先要

Like&share後pm 但冇人覆

[CUHK PGDE英文科full-time major]
今屆要求selected candidate要 “provide a 2-minute video to address some educational issues.”並於收到video submission link後在48小時內”create and upload their videos on YouTube”

想請教的是: PGDE panel assessors 會prefer咩模式既片,
(1) 應好似 job video interview>純粹對住電腦/電話個camera自己講野
(2)抑或可以加D拍攝手法, 例如由吾同角度set鏡映我present既情況 (比睇video既PGDEadmission panel一種teacher既感覺)
有冇了解PGDE申請要求巴/絲打可以指教下

留名

有無tg gp? 求加！Chisijichu

Sor typo: Chisinjichu

想知係咪個個收到

想知
以前係有報名就會有subject test

今年咁少人講pgde
係唔係冇人報?

應該好多人有offer, 所以冇人講...
我一個reply 都冇 :(

Hku pt English secondary 收到conditional offer

恭喜！

Did u have an interview? Or direct offer?

12月個陣拍片介紹online learning platform